無知一問，室內可唔可以用催淚彈

如果班狗係立法會催淚彈咁所有義士都會中招走唔到，得班狗可以行動自如

但同時立法會有好多記者，一用催淚彈就實傷到佢地，到時實被全世界唱

如果真係清場，班狗係咪只可以用胡椒噴霧同警棍，因為用更同級嘅武力就一定會傷到記者

最後義士小心，唔好被狗包抄，即使被包圍就所有人向同一個方向突破

天佑香港

天佑義士

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

緊係可以

可唔可以都會照用

可以 但好多外國記者

就算說明書寫唔俾。。但有意思？
布袋彈話只可以寫下半身
然後呢？

Launcher grenade 應該唔可以，普通裝備催淚水先適合，室內用催淚彈要特別設計一般for捉barricade咗嘅 armed suspect ，唔同一般室外用c crowd/riot control 款式
1. 室內擴散緩慢，HVAC唔係風向咁易掌握（但可以調節到），會積聚濃度過高，限制效用以至出現反效果（對雙方都係），甚至飄到其他位造成 collateral damage
2. 有機會火燭（睇邊種）
3. 清理困難
萬一用咗要 damage control 通風系統可以set抽出去，上次金鐘站就要研究下咩事
Rubber bursting cs hand grenade (eg 俾人踢爆料嘅Chemring N225) 可以